發完夢用單程飛嘅小朋友全部入嚟

繼之前開咗個po希望傳違俾派飛嘅有心人知 $15.5是基本盤後

地鐵站內派單程飛嘅同我入哂嚟

然後我想再提醒各位小朋友
萬一你張單程飛出閘哥陣失效
你嘅選擇有三個
一、跳閘，但係你必須要留意閘外有冇犬隻／疑似便裝犬／地鐵職員，否則你一跳就GG
二、用自己張八達通係入閘方向拍卡入，站內兜個圈三四分鐘後拍卡出閘，扣你$3.7
三、向你身邊嘅同路人求救，叫佢地幫你買張一個站嘅單程飛入閘，然後幾分鐘後入飛出閘
最唔建議嘅第四個方法，保護好自己(千祈唔好除口罩)之下去客務中心補飛，真係好唔建議，好多cam影實

各位小朋友(或者係同路同行嘅大哥哥大姐姐)請照顧好我地嘅每一個同路人，每一個未來
唔好臨返到屋企附近先出事

自己推咗先
大家的小朋友大家一齊救

各位準備天光出動嘅三罷巴絲，幫手推俾小朋友睇呀

罷罷罷

拎自己張八達通話係邊度入閘，不過出閘時show冇入閘記錄

推

帶張成人8仔，唔好用有自己o個張

聽朋友講據聞發夢打機有一次出閘入飛
直情食埋張飛關羽
然後去客服照講比人食左張飛
佢問我邊度黎（我鳩答）
佢就望望我就比左張綠色出閘卡比我
唔使補錢

唔知好彩
真係可以咁做
定係
職員信我張飛食左先咁樣

唔好塞到九點完，九點十點後好多中環人好想被罷工

呢個方法好聰明！

其實如果有職員/狗見到已經阻止啦

最近的站通常有狗MON

有另一TEAM人係上車位暗算人

一早買定, 入站用單程飛, 出閘用輕功

可以咁做 張飛叫C1

送錢行為
我喜歡送3.7俾地鐵
阻條鐵呀？

各位巴絲塞緊地鐵都唔好唔記得推po呀～